其實對運動冇咩感覺了

因為抗爭已經成為左我生活嘅一部分，
唔會有咩淡唔淡，
大家樂、金拱門、美心，
呢世人唔知仲會唔會食到一次，
遊行一定照出、有示威照去。
幾個月嚟每個手足付出嘅血淚我都記得，
唔需要有新聞嚟激我，
唔會有好大嘅心情波動，
因為我團火永遠都響度。

有冇手足已經係咁？ 咁樣會唔會更好？

我都係
淡左

同意，期待遊行

感情上嘅刺激始終只係動力
希望你習慣抗爭同時要記住行出嚟係有目的嘅

樓主標題黨

樓主等比人屌

想黎多次大遊行

我嚟，屌你老母樓主標題黨

其實唔明大家想點 我日日食黃店 日日教藍絲老母 黑警有幾黑 1月1 去左 咁冇遊行 我可以點？

同樓主一樣

咁唔叫淡
係每日都參與運動
抗爭係日常

抗爭唔可以單靠熱血
係信仰 信念

真心抗爭一鬼早已經融入生活了
出唔到咪做多啲文宣
實有野做到

民族性開始出現

商機無限之。醫護集體大移民

咩喎 冇離題呀

其實一直都好多小活動有搞 不過唔係個個都有留意

加油

入左血了

真香港人 點會過一排唔記得曬啲野呀
見到啲狗前面憎佢後面
有疫症就想佢中招
中左招想佢死埋

第日個仔想當差當冇生過算了

真 成日見到啲人好努力叫啲人唔好淡
心諗幾時有淡過

推呀喂 唔想俾啲負面撚搞到好似好頹咁

開始進入波蘭式長期抗爭

Push

以後香港人嘅節日活動就係和你shop

香港獨立
遠離中國

沒有香港國
逃難或等死

香港獨立最後階段倒數

香港獨立 唯一出路

五大素球 缺一不可

反中反共已成本能

sorry 深夜有啲餓

過咗場武漢肺炎先?

咁梗係啦 唔想搞死醫護手足

認同唔係淡左
抗爭已經係我嘅一部分
有時啲人問我平時鐘意做咩
放假會去邊
我個腦唔係諗起興趣
係抗爭

我都好期待,想喺維園企一個下晝

唔搭党鉄
唔食美心、金拱門、吉野家
唔買四洲
唔睇CCTVB

好好奇呢家呢個民怨民陣吹大雞可以谷到幾多人出黎

抗爭意志 ➡️ 抗爭意識

完全入晒血

好掛住M記
下次去旅行一定要食

習慣左了 但冇麻木到
將抗爭融入生活
已經幾個月冇用八達通
冇日日 一個星期有四五都會同做下任務
Twitter YouTube Facebook洗CCTVB廣告商板
Twitter 搭其中一個黎做
食野 只食黃或非藍 (有時真係冇選擇）
黨鐵幾個月冇搭

其實好似拍拖結婚咁
一開始梗係好熾熱
到結婚之後梗唔會好似一開始咁
但咁樣唔代表係淡左唔愛對方

而家就好似初一十五燒衣咁
每到21號就知好多個月前既同一日發生左咩事
又或者好似細個生日會好雀躍
但到大個又會覺得唔係啲咩一回事

而事實上我哋仍然覺得港共支共係仆街既諗法都冇變過

但大家可唔可以勤力d做鍵戰同文宣
Cctvb戰線得幾百人堅持緊
Twitter task又少人做
Fb五毛遍地成日唔夠佢地洗
Report哂savehk,港人講地呢類藍page未?
Yoitube戰線開打有冇藍report黃CLS三部曲?
改變習慣學推自己人po/留言唔好同五毛泥漿摔角

對家依家輿論資訊戰已經全面upgrade哂
但我地就退哂步

仲有唔用八達通

堅持才能見到希望啊大家

你個正負皮好撚風向
我一定負皮你條五毛狗

真心 我而家一知道有咩活動會內心雀躍

認真有D掛住同路人 (雖然唔撚識)

文宣方面我都覺得好似有少少後繼無力
所以要全民文宣
唔係會做死文宣巴絲

真 我出去行 成撚日會望住啲同路人傻笑 特別係啲中年手足

721

對家開始慢慢搶返話語權
以前我地狙擊到佢地全體收哂皮

Agger

而家就係操fit，睇多啲論述，平時幫襯黃店，YouTube Twitter 戰線住等抗爭summer 2.0

同感，一切已融入日常，唔會忘記嘅永遠唔會忘記，唔會原諒嘅永遠唔會原諒

D銀髮同我地呢D後生一齊行一齊吹水
佢地會覺得同聲同氣好開心

出街一定簡黃店 搭的簡黃的 所有嘢都融入左係生活入面 （成日見到啲人話運動已完 望到都嬲

但有個問題係同一區黃店好少
食得多嘅手足會明 真係會厭
有時食食下要跨區先得
不過就真係死都唔會食藍

Comment like share

Agree

等我亦病完咗
先返出嚟同佢再玩

其實好難淡 已經係生活一部份

我本身以為你講做運動嗰啲

加油手足 我地應該善用呢段時間去做更多嘅準備

怕你恥笑

揮手

早啲瞓啦屌你地 未中肺炎就爆肝了

黃嘅變藍係無可能 過咗半年 成個運動已經由短線變咗長期抗爭 抗爭嘅方式都有轉變
事實同我哋講 制度外方式唔work咁咪要用制度內嘅方式去做 抗爭已經唔再係一朝一日嘅事 活動可能少咗 但係唔代表唔記得 覺醒咗嘅就唔會再次沉睡

期待之後既第一次遊行

同感

黃經繼續玩殘港共佢

No, 手足要努力諗辦法幫手突破依家運動嘅困境，維持日常現狀係唔會邁向勝利嘅

長期式抗爭下下都要腎上腺素飆升到最高我諗好多人半路已經頂唔順 我地要建立嘅唔係一時三刻嘅野 而係一啲實則而又可以長期穩定發展到嘅野 例如黃色經濟圈 只係得一時三刻嘅野嘅話以香港人善忘嘅特質應該好快就收皮 所以大家繼續加油 將抗爭融入生活 要出黎行動嘅時候就出黎 唔洗出黎行動嘅時候就繼續將後勤基礎打得穩穩陣陣

其實未入已經知佢想咁講

當抗爭已經成為日常

就好似言論自由咁
對於香港人嚟講等於空氣
根本唔會當一回事

但對於支那人嚟講
佢哋就好在乎 因為一生人只能用一次

係因為冇勇武畫面 覺得大家唔做野
然後開始為做而做 為開花而開花 冇哂目標
問佢出嚟嘅目的係咩 會屌9你散水撚

都unfriend 唔少藍絲啦
連揀朋友都抗爭梗

聽既係自游 和你飛 人話
食既係渣哥 光榮 天天燒鵝
使既係現金 信用卡
搭既係巴士 lucobike
睇既係杜汶澤 王喜 頭條新聞

你話抗爭淡左?
香港人成個人就係抗爭

你啱 但希望大家唔洗咁灰 同路人一直響度

已經唔係意見分歧既問題
係每個人求生就要反共

抗爭融入日常先可以持續

避免誤會我解釋下
唔係話你喔我同所有覺得運動會完既人講
你唔使灰心
同路人依然係度
依然係同路人

完咗佢算啦

雖然唔係成日幫襯黃店（我果到成個地鐵站計哂得1間黃）
但係至少都唔會幫襯藍先
Btw，好想試yellow openrice新果集間pizza 鋪

我都係以為佢話肺炎所以少咗出街運動嗰啲

係

堅持呀

係小咗前線。

各自努力

融入生活
又飲食開始
藍店不了

push

推

+1 成功日常化了

支持黃色經濟圈

我都係
可以做咩
文宣貼咗
亦有去聲援手足
食黃店
唔買mic
但原來遠遠唔夠做

反共係生活

對唔住
理大手足俾人清算緊
我咪都做唔到

其實係
我有朋友係理大登記咗名
呢幾日俾人拍門
自己就冇能為力

辛苦晒

不嬲都唔應該係靠情緒推動
無動力係應該反問自己對個信念有幾認真

垃圾標題

可以咁講
反送中運動完左
但時代革命岩岩先開始

正確

要堅持住呀

一完咗疫情即刻要搞

如果手足唔驚肺炎嘅 一定再有二百萬

抗爭已經係生活既一部分
直至香港光復

一定抗疫先啦！保存實力與其鬥長命，或以在抗疫前題下的抗爭，不隨便送頭。你放心，手足永遠不會忘記

呢個比喻幾正

抗爭不是潮流！手足一齊加油

雖然我未做到每一餐都食黃店，但藍店就一定唔會去食，港鐵冇搭，慢慢已經成為習慣成為生活一部份

其實op知唔知千幾正皮加你個標題「其實對運動冇咩感覺了」
係只會令冇入po嘅人覺得有好多人都係「對運動冇咩感覺了」

抗爭融入生活

其實根本唔使擔心，香港大部份人都已經覺醒，到疫情過後，選舉臨近就自然會熱返

yes，已經係生活一部分，記得anywhere but china

Never forget never forgive

我都係

問左好多次其實關大家樂咩事

香港獨立，唯一出路。

同意

Agree
食飯買嘢自動自覺開apps查黃藍
文宣有時間就幫下Twitter

有遊行 我都會出
有一個手足係世界我都會繼續support 場運動

雖然好憎標題黨， 但抗爭又真係變成左生活， 日日做！

屌我都好掛住Starbucks
出去真係要飲

同樓主心態一樣，除左因為大家樂無人講到藍係邊所以會繼續食之外都無咩分別

係呀 主力攻Twitter同黃色經濟！！！！

堅持

黃色經濟圈同演藝圈已經成為生活一部分

我都想要大遊行，但肺炎之下無咩可能

好似係

日日twitter reddit 食野買野定要黃

睇標題就知想講咩 應該好多人都係咁
不過某程度上係麻木咗

認同
已經融入左生活一部份
醒覺左就唔會返到轉頭
做唔返港豬

仇恨深種

又話大記轉左手

一日大家個腦覺得未完 就算冇哂街頭抗爭
場運動都唔會完
冇錯 係可能一路吹唔夠雞返唔到去一開始個畫面
但勇武手足付出嘅血 淚 自由
令到大家覺醒
最起碼個腦係唔會返轉頭

移民啦

721 831 101 1111

一開口即刻出返黎

冇錯，幫襯黃店揀made in not China 已經生活一部份

罷食真係習慣咗，冇咗m記同kfc人都健康啲

遊行熱潮已過,而家係武漢肺炎熱潮

呢世都記得呢個政府點樣縱狗咬人, 更記得D狗點咬死人

差唔多
除咗間中會去太刻薄同冇阿澤嘅大快活
美心吉野家就不了

冇晒感覺了

對大家既愛就係我既動力

淡？咩黎架

團火永遠都會係我個心入邊

做藍屍 考狗既個負面形象要不停擴大

等佢地永不超生 日日做過街老鼠

遊行必出

我都喺

絕對認同👍🏼

係
感覺就好似當兵，有仗就打
遊行罷食係職責

一個香港人既任務

pish

君子之交淡若水，信念內化更長久。

正如唔需要有人成日提我食飯瞓覺一樣

我都係咁

已經成為本能

係
買零食都睇下係咪四洲做代理（藍）、係咪made in China，係就放番低
出街食野一定幫襯黃店
由一開始覺得有d麻煩，到而家習慣左呢種生活

抗爭呢樣嘢已經入咗血

咁樣唔係叫冇感覺
起啲咁既標題搏俾人屌

P

我都係
而家有疫情出唔到街，一完左就係大遊行開始嘅時候

一定出

嗰種仇恨已經入咗血，唔會遺忘

true
噚晚個fd問我有冇搭黨鐵
我除左去遊行外，完全無搭過
佢好impressed，我心諗有乜咁犀利
經過咁多月沉澱，抗爭唔係我生活一部份，係我嘅一部份

well said
your commitment to what you believe in, and your commitment to Hong Kong

真係有咁多人做文宣咩

當初會有辛苦, 但之後就慣左.
好似練長跑咁.

抗爭係日常 積極參與和你lunch

單靠對狗嘅仇恨去維持其實都係接近唔到問題嘅核心
有獨立調查就夠? 佢哋死全家就夠??

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

同意！
融入生活

光復香港時代革命

agree

心聲

用八達通拎政府交通津貼唔係好d咩

已變成習慣

一早內化曬

同意！

正解

一直都好期待疫情過後一齊再次遊行

以前早餐首選一定係金拱門熱香餅，依家食大快活食到厭都繼續食

其實抗爭已經係我嘅生活入面

食嘢自然揀黃店
睇電視自然睇viu
去買嘢自然去City Super去光時
我覺得抗爭嘅基因已經係我嘅身體入面入晒骨入晒血

大家唔好只靠情緒推動

Me too

唔好啦 吹雞最重要一鼓作氣 所以黎緊重整旗鼓呢次人多好重要 但而家肺炎仲未完 正常人都唔會去人多嘅地方

一早習慣咗

真 想疫後黎個大遊行
等政府睇下唔好以為淋得熄市民團火

融入日常ed

永遠永遠不會忘記！
疫情過後再拼過！
睇吓邊一邊投降先！

淡佢老母咩，八個月黎嘅事我永世不忘

日日做meme圖同meme片，聽本地Band ，拯救香港樂壇

成日都心掛掛 期待緊完咗肺炎再遊行示威

差啲破左戒 跟住又提返自己 繼續罷落去

各位巴絲打一齊加油

抗爭是生活

消費前一定check黃app

是你教會我和平遊行是沒有用
Lihkg:我地要遊行

隨時準備

哩d先至叫抗爭日常化
唔喺下下都要開花先叫抗爭

根本無忘記過

吊你老母 抗爭邊會淡 ？應該好似毒癮一樣會上癮先合理

721831

總之打後40年美心旗下既全部唔食

運動 抗爭抗疾已成生活
30000thanks

岩啊 已經係生活一部份

光復香港 時代革命
呢八個字
由上年六月到而家
一秒都無忘記過

就算屙屎無厠紙都無買中国貨呀

唔好踢爆啦
一陣連登仔追擊你

利申: 2個月前日日print野，依家無人再搵我

真嘅 唔可以麻木

twitter YouTube戰線

大把野可以做

連登和理非
十分期待利用遊行充當贖罪券
每次遊行圍捕幾多個勇武佢哋知唔知?
每次遊行班狗毫冇損傷，佢哋又知唔知?
淨係識噏「想嚟返個遊行，有返個運動氣氛」
好聽啲叫天真，難聽啲叫on9

次次都會去，齊上齊落

多謝你
最後搞一排又係得番文宣組做
個個都做網軍

實體呢
個個做網軍
得番文宣組出門口?

無意義嘅鳩屌鳩企已經放棄
用目的為思考方向去諗下一步
要每步都向獨立自主前行

不嬲都冇咩感覺，由day 1 開始就知係一場冇結果冇勝算嘅戰鬥

係一世

👍p牌
入左血
改唔到
無食垃圾金拱門8個月

i mean 除左實體文宣仲可以做網軍

間住間住做，keep 住抗爭溫度

其實我對政府無咩感覺啦
對住藍絲仲覺得有機會文宣到淺黃

老

只有抗爭，先實現到自我

成班懦夫當其他犧牲咗既人condom重咁口響

同意
抗爭融入生活

唔會忘記

肺炎，不了。

講人自講。

我尋日係維園曬太陽，曬咗一個下晝。

同朋友食野買野都會揀黃店 見到mic放低

你知唔知遊行係展現民意最直接嘅方式

應該係好似黄背心模式，達到平衡。

要做好覺悟 當真係有把槍係面前 你係真係會攞起佢 呢個係唔少香港人未做到嘅

暴政未亡 香港未嬴

香港獨立

永續抗爭 泛民就是這樣練成的

制度外方式唔work咁咪要用制度內嘅方式去做

你係咪搞錯左d野

教練快啲走

Exact7ly

好似去其他區食飯買野一定用app search左先, 指定動作唔洗諗
去到門口都再三確認先行入去, 入錯左藍店我點對得住咁多位手足
6.9一周年希望再見到大家, all of us

吹大雞大把人岀

係疫情之下，少有嘅食飯，都係光顧黃店
永遠不會忘記，抗爭係生活態度

同意
完全冇淡咗嘅感覺

同意 推

屌我以為你話做運動

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

真 入左骨

前日夜晚老細肚餓，叫撚左金拱門
仲問我地食唔食麥樂雞
雖然真係好香，但我意志好堅定
馬上進入明鏡止水狀態
我啲垃圾同事就唔撚爭氣
佢地話支持運動真係得個口講
有個男同事更加係不問世事咁

淡咗 食元氣飲喜茶

唔係個個都勇武 但係你覺得和理非除左遊行文宣個類仲可以做咩

吊你個撚吊標題

剎那的激情變成信念，成熟的表現。

S

入咗血

除非抽曬血

不過都已經有做抗爭血嘅自我修復功能

從冇冷卻過 此仇不共戴天
遊行 黃店 入工會 支持立場
留意新聞
除左唔敢上前線 後勤一日都冇怠慢過

一日未光復都唔會放棄

不嬲冇感覺
因為根本唔關我事

成日有啲人話 運動淡咗 根本唔會淡

已經好多個星期冇出黎晨運啦
幾時先有遊行啊

正常人都會咁，所以延長戰根本冇著數，班港豬仲諗住同中共鬥長命，過多一年半載就麻木同化啦屌

冇錯
永不熄滅
已經入咁血

我覺得好多香港人都有啲好港女（舊港女）冇安全感嘅性質
成日都驚人地都淡忘，之後逼到香港人好緊，成日都神經質噉情感勒索人，話「係咪忘記咗！好多手足死咗啦！」
其實點解唔可以畀啲信心香港人，信香港人依世都唔會忘記唔會放棄，係要不停用煽情語言逼人？
係咪真係好多人放棄我唔知，但起碼唔會質素香港人已經「原諒」「當冇事」「回復正常」

疫情過 街頭見

好掛住大家
下次遊行再見大家

目標夠清晰，根本唔洗煽情新聞

支持

好多人話咁係靜左，係慣左
但起馬我唔係，只係無左個種衝動情緒，要做嘅點都會做，更加可以冷靜諗下點行動，不過有時落到場就不自覺咁燥底激情，畢竟知道大家拎條命仔出黎要緊張啲

好耐無遊行好耐無叫口號 對上一次係自己區遊行

呢排出街都少左

認同

永續黃色圈

你唔會對自己嘅血有排斥

冇淡過，日日詛咒黑警同藍店

同次次幫襯黃店

啱 無淡過 只係疫情問題未有大型遊行
一完左每個星期六日再見

真 Twitter 任已成日常

冇錯，所以唔洗手足流血被捕刺激我團火
而家等最大黃絲搞死佢地就得
手足最緊要身體健康

同意，乜嘢炎都改變唔到

.

講真嗰句
每次返到屋企
當一個人時
搵唔到人傾計時
仲係好撚驚好想喊囉

agger

對, 冇咩激情
但團火冇熄過
手足永遠在心裡面

抗爭日常化
罷黨鐵，罷睇TVB，罷藍店
懲罰黃店，做文宣
有人吹雞嘅話出到嚟一定出

你準備好三罷未？
未準備好咁幾時準備好？
未開始準備咁開始準備未？
就係差你一個

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

變為日常

P牌手動推

我都好想行

好想快d歸隊

食飯飲嘢首選黃店
已變成習慣

推返

當你見過手足係你面前受傷，根本唔會淡

聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

抗爭已經完全溶入生活
反支已經成為人生目標

有無人一樣？

一早入咗血

好掛住M記大半年冇食

一聽到話咩鬼野忘記左場運動就嬲...點解要三日唔埋兩日就出嚟話大家已經忘記曬？
係咪要日日出去見到某d object 就追就黎打先叫無忘記？

發現身邊真係好多手足
好感動

真 已融入我嘅生活
唔會話冷卻 因為我每日都抗爭緊
永遠都唔會忘記同手足流嘅汗 血 淚

係 光復香港 時代革命已經深入我骨髓
抗爭已經成為咗生活習慣

根本就係
一日未成功 每日都繼續

好期待疫情好翻之後再出佢老母

冇錯，抗爭唔係為咗有畫面，而係深耕細作。每日持之以恆，成為習慣

其實我都係
已溶於生活 溶於血液裡

sorry

儲左好多火，堅期待下一次遊行

其實做番個正常公民, 關心下社區社會唔好淨係吃喝玩樂都已經算唔忘記

太好，我以為得我一個係咁

已經習慣左香港係冇地鐵嘅地方

請大家同用呢幾個月嘅時間，比定心理準備身邊朋友，手足，和理非手足
瘟疫一完，就到我地接力

加油手足

中環返工的唔會去百年唱錢，去飛鳥唱好過，就算牌價貴d

但條氣順返曬

咁到底邊個話佢藍
btw大家樂好污糟

加油手足 我地一直響度

一樣

想遊行見返大家！

樓主咁講好似點左燈咁, 真係當抗爭係日常

當成為咗一種意志/信念 你只會去做去實行 唔會再俾任何嘢改變到

示威遊行都會去 示威係腎上腺飆升 遊行係心靈慰藉 都俾機會唔同年齡嘅人表達意見 唔通叫個阿婆去玩火魔咩

勇武當然要做 都係個句 和勇合一 缺一不可

真 唔想用手足去換啲屌狗嘅時間

心痛既係依家見到黑警無事，政府無事
但一個又一個既手足繼續被還押..坐監..
日常抗爭既成效 自己都開始有點疑惑

終於有個正常post而唔係晦氣post

咁耐以黎
白衣人、狗、福建佬甚至林鄭毛都冇少一條，點同你地講團結？

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港獨立 唯一出路

AnywhereButChina

只要香港光復了，我寧願個個星期日去遊行示威都不會再消費（黃店除外）

班銀髮手足好似家人一樣親切

已經當手足是我的家人

我愛香港人，我愛手足

入晒骨

係好驚
唔係點解搞9黃店 頭條新聞
就係呢種反抗意識同自由經濟
會令支那賺唔到錢
引發一連串對支共不利既漣漪
最後支爆

不過同你講都哂9氣

已經刻進骨子裏

Push
未完

人最緊要有火

有次見兩個銀髮傾緊入醫護界工會
拎住張文宣有d迷惘
跟住我搭爹佢地又唔係好抗拒又愈講愈慶起
又share喉糖又傾下自己區有咩黃店
其中一個係暪住老公岀黎遊行
所以後生唔好怕醜
同佢地傾計佢地係好開心

我就係覺得冇乜人做
所以鼓勵大家除咗上街抗爭仲可以做文宣
不過整連儂牆都會被人攻擊 琴晚又有一單...
大家都盡量約多啲人一齊 搵人睇水
咁除咗連儂牆 twitter youtube等等 都好需要人
我自己會用下台灣啲討論區甚至微博
同返佢哋講真相係咩
總之大家加油 一定有嘢做！

唔好傷心！
網上嘅文宣真係比想像中重要
當然實體都係
但依家呢個情況
少咗人出街
文宣曬光率少咗
所以最好兩邊都做
加油！

我相信肺炎後大遊行一定過百萬

咁你慢慢罷食， 我繼續日日食大家樂、金拱門、美心， 食埋你個份。 慢慢罷啦你。 搞左大半年你班細路仔做嘢都唔直接啲， 你哋究竟有冇決心？

已融入生活

等緊你地歸隊

遊行集會，黃店已經溶入咗生活

一生只會同共產黨黑警不兩立

隻黑警中肺炎 成個fb ig 洗曬版

係 所以過左疫症第一個遊行要劍指真普選

香港獨立

狗曱甴將會係一生既含家產

等緊出集會同遊行啊！

香港民族

呢場運動俾我睇到，有時即使係親生父母去到大是大非嘅問題上可以好似陌生人咁冷漠，偏偏冇血緣關係又互不相識，但係同聲同氣嘅手足先至係我真正嘅家人

莊敬自強

期待再次開戰

初初一股熱血
而家乜都淡晒
咩運動已經成為左我生活日常
好似溫火咁細遠流長

721 831 101 1111 1112 1117 1118

已經習慣仲要拉多d朋友仔入黎

一日未成功一日都會繼續
就算剩翻自己

入左血

抗爭日常

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

疫情一過民陣立即吹雞三百萬人大遊行
好多人谷咗好耐要爆啦

以前會一時意氣，見到元氣美心好嬲所以唔食，依家改變了，見到唔會嬲，因為選擇上已經冇左依間野，唔需要考慮

每日都努力裝備緊自己，期待下次再見呀各位手足

係 已經成為習慣

已經溶入血液裡，只要心臟還在跳動，一日都會抗爭下去

期待遊行

軍師會覺得呢個時候應該學rambo血洗狗屋

一遊行，黑警實爆肺炎！

721就好似女仔每個月嚟M咁

我叫盡咗力革命㗎啦，依家嘅生活咁多姿多彩，為咗運動玩命玩我份工？咪玩啦。
準時返工啦，革命遊戲玩完啦，過咗氣啦，六月至今嘅烈士全部都係弱智兼無腦，同香港人咁認真做咩啊，搞到無埋條命，香港人笑你地on9咋，咁on9同你罷工玩命？邊個養我啊？無錢點養屋企，比人屌㗎，吓？未來啲子孫未來同自由？關我叉事咩，到時我都死咗啦，最緊要我享受到依家嘅生活，我養到有佢地盡咗我責任啦，我都享受唔到回歸前嘅福利啦，佢哋2047年失自由咪當同我當年無享受英屬嘅福利囉，我就叫盡咗力啦，我哋香港人有咩風浪未見過？
我有支持黃色經濟圈㗎，啊，依家好似out咗唔玩啦，嘻嘻，支持黃圈個個就唔屌我㗎啦，大家只係搵着數啫，支持下又有道徳可以溝下女，你估真係反嘅咩，好記得個時上連登有條on9叫孫文模擬器1.0，成日屌香港人無用，唔為香港付出，烈士為香港自由犧牲香港人做緊咩。
屌，我哋為咗有漁人得利咋，有班on9衝出嚟咪叫幫佢地做下勢啫，捐下錢叫比下面啦，依家失敗咗咪認命囉，屌，諗返轉頭自己都少少on9，損個啲錢依家買多幾隻game仲好，唔講啦，依家要返工啦

以上資料為運動後的香港人提供

成撚日話淡果班好多都係五毛黑警

老實講 抗爭運動 黃色經濟圈 已經係好似我生活習慣 一日未贏 一日都會打落去

三萬 thx

已經入哂血

少咗都好撚多
其實香港好多人
仲有好多人唔識上網

會上網嘅可以主動搵
但香港仲有班人係唔上網嘅

點解對家不斷搞連儂牆 就係因為真3體同網軍一樣重要
而對連登仔黎講十個人有8個都會揀做 網軍
剩低兩個就係freerider

呢個真

真係做港豬都可以搵黃店幫襯

無錯

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足必須做好準備、下一浪大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

同意，已成生活一部份

已經融入生活，打死幫襯藍店，買嘢一定睇產地，有錢剩就支援手足，仲有Twitter 文宣

8個月無食吉吉了

612

原來好撚多人都咁諗

團火從來都起度

抗爭係日常

冇錯，就算遊行中咗武肺都唔割，一定上一轉狗屋坐夠48個鐘，入去廁所周圍屙周圍吐口水

抗爭已經係生活嘅一部分
所以唔駛再同我講咩運動已經靜左
要嘅只係時機

所以更加唔明跪果班個腦諗緊咩
根本一有大嘢一定會出嚟
冇咪自己私下做下文宣做下思想工作反省下場運動
我自己就經常化反思運動上嘅嘢同自己嘅不足
情緒主導唔多唔少都有
但更多我相信係已經融入生活，係好清楚有個理念係到
所以咪撚再跪啦屌

身邊既FB邊個食藍店第一時間屌撚到佢唔食
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

去過黑警明星飯局既Popo 成家唔戴口罩 想香港人陪你地死？

大家可唔可以幫手推呢個 樓豬可唔可以幫手pin 呢個

我自己係轉用豬咀，將呢件裝備帶入社區同日常生活

抗爭靠食黃店 唔搭黨鐵呢啲都叫抗爭根本班和理非自己呃自己

same

推 同路人

其實入哂血好耐 冇咩野可以變返以前咁

多謝中央同林鄭豬咁蠢 本質上改變咗香港人

未成功，冇條件去淡

我都係咁
已經唔係再靠一啲煽情畫面推動自己
淨係知唔抗爭到底只會更慘

中資 藍店 唔會再幫襯
做狗嘅親戚同藍屍親戚 一世都唔會原諒

好多放無薪假，日日上街都得啦。